{
  "id_query": "26803176",
  "total": 20230,
  "total_current": 200,
  "max_score": 62.366062,
  "origin_question": "Phiếu mua hàng kia khi mua sp thì đc tặng à và có trừ v sp k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 31.454336,
      "id": "27357888",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000vnd khi mua có được trừ vào tiền mua đt luôn không? Hay phải mua sp khác?,Phiếu mua hàng 500.000vnd khi mua có được trừ vào tiền mua đt luôn không? Hay phải mua sp khác?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không áp dụng trừ vào tiền mua Điện thoại chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua tất cả Sản phẩm tại Thegioididong.com ở Đơn hàng sau nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.869884,
      "id": "30692289",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng phiếu mua hàng thì trừ luôn vào giá tiền đc k ad?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ phiếu mua hàng này không trừ vào giá sản phẩm được ạ, mong anh thông cảm giúp em anh nha.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.106926,
      "id": "30654147",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được giảm vào sp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ * chưa hỗ trợ giảm giá vào sản phẩm. Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.160196,
      "id": "22471070",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng phiếu mua hàng thì có dựơc trừ thẳng lun không ạ",
      "answer": "Chào chị,Khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không được trừ vào giá sản phẩm chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.294224,
      "id": "23615138",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đt góp có đc tặng phiếu mua hàng k a",
      "answer": "Chào anh, Khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ *Cơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội)Nếu anh quan tâm sản phẩm cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ để giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.142126,
      "id": "22738594",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 500k có được trừ vào giá SP không hay chỉ áp dụng khi mua sp khác vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Với Phiếu Mua Hàng, anh dùng vào mua hàng lần sau và không áp dụng trừ vào giá sản phẩm anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.13289,
      "id": "27931974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tặng phiếu mua hàng 500.000 áp dụng vĩnh viễn hay thế nào ạ còn nếu k lấy phiếu mua hàng có trừ thẳng vào khi mua đt k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện phiếu mua hàng được áp dụng 30 ngày tính từ ngày mua sản phẩm chị nhé và hiện với phiếu mua hàng này hiện bên em không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm chị nhé, mong chị thông cảm. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.11771,
      "id": "29029857",
      "field_search": "question",
      "question": "Đc mua sp này k ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện mã giảm giá 15% không áp dụng mua sản phẩm iPhone anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện các sản phẩm Apple chỉ hỗ trợ giảm 3% thôi ạ. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.05268,
      "id": "26355353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi...tăng phiếu mua hàng thi có đk Trừ vao sp luôn ko ak...mong ad sớm phản hồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) này bên em chưa hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nhé, mong anh thông cảm ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.775442,
      "id": "28422028",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại mình được tặng phiếu mua hàng thì không lấy phiếu mua hàng mà trừ vào tiền được không ạ?!",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc trường hợp của anh bên em không hỗ trợ anh được ạ. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.276014,
      "id": "22345654",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500000 đồng có trừ thẳng vào tiền máy đc ko add?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và có thể trừ vào giá của sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.070948,
      "id": "28559111",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có đc trừ vào tiền mua điện thoại k",
      "answer": "Chào anh QuânDạ, phiếu mua hàng rất tiếc không áp dụng trừ vào giá anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.42821,
      "id": "28457086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chút ạ. Mua iphone 6 32GB đang có KM tặng phiếu mua hàng trị giá 500k. Thì có được trừ trực tiếp khi thanh toán k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha , PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com vào đơn hàng sau chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.419682,
      "id": "30715492",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại được tặng phiếu mua hàng 500k. Vậy lấy phiếu mua hàng đó trừ vào số tiền mua điện thoại dc không ạ ( có nghĩa là điện thoại 7tr490k, tặng phiếu mua hàng 500k => còn 6tr990k )",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc không được chị nha, chị có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.306135,
      "id": "27453991",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua giá 6tr690 có được tặng phiếu mua hàng 500k không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua giá ưu đãi online trên web thì không có hỗ trợ khuyến mãi PMH 500.000đ này chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.11684,
      "id": "27327742",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể trừ phiếu mua hàng 500.000 khi mua ip 6 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) này bên em chưa hỗ trợ trừ vào giá máy anh nhé !!Mong anh thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.64216,
      "id": "23727453",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có đc tặng phiếu mua hàng không qtv",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp lãi suất 0% với máy này thì không được nhận phiếu mua hàng trị giá 500.000đ nha anh ngoài ra thì vẫn được nhận ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.580639,
      "id": "22515171",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ni mua được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ. em không mua thì được trừ vào tiền máy ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại phiếu mua hàng của sản phẩm không hỗ trợ trừ vào giá bán của máy chị nhé. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.022327,
      "id": "23720895",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000 có đc trừ vô tiền mua máy luôn không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện rất tiếc phiếu mua hàng 500.000đ không trừ vô tiền mua máy được chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.898317,
      "id": "26912225",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ vào sản phẩm k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm nha anh. Anh có thể nhập số điện thoại vào khung sản phẩm để nhận mã giảm giá 3% đến 5% nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.888096,
      "id": "27477721",
      "field_search": "question",
      "question": "mua online có được tặng phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị mua với giá rẻ online 6.690.000₫ thì không được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.784477,
      "id": "28428103",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua iphone 6 được tặng phiếu mua hàng 500k thì có thể dùng phiếu mua hàng đó và thêm tiền để mua laptop không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùnh phiếu này và bù thêm tiền để mua laptop ở đơn hàng sau nhé chị,Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.475723,
      "id": "17506647",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone 6 32gb được tặng phiếu mua hàng trị giá 300k có đc trừ vào t trả tiền điện thoại ko? hay chỉ đc mua hàng thôi vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm IPHONE 6 32GB khi chị đặt cọc được tặng PMH thì bên em không hỗ trừ vào giá nha anh, và anh có thể dùng để mua cho đơn hàng sau nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.195795,
      "id": "24158757",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k mình có dược trừ sang tiên mua may k",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ * không được dùng để trừ vào sang tiền máy anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.149487,
      "id": "28393879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là phiếu mua hàng 500k thì khi mình mua máy là đc trừ trực tiếp 500k vào sản phẩm luôn ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em không áp dụng trừ vào giá ạ, anh có thể dùng mua những sản phẩm khác anh nha!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.148808,
      "id": "26908604",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi khi mua iphone 6 32gb có tặng phiếu mua hàng 1 triệu đồng, nếu e không mua hàng mà muốn trừ vào tiền mua điện thoại luôn được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không trừ vào giá bán Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua Apple Watch S3 GPS nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.915014,
      "id": "22228953",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá mua không ạ?",
      "answer": "Chào anh Cảnh,Dạ với PMH anh quan tâm bên em không hỗ trợ trừ vào giá nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thể dùng để mua các sản phẩm mới bên em nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.887403,
      "id": "26426646",
      "field_search": "question",
      "question": "Được tặng phiếu mua hàng thì mình mua cái gì cũng được ạ",
      "answer": "Chào anh Hùng!Dạ với phiếu mua hàng Iphone thì anh có thểm ua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com  và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.803545,
      "id": "28343613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là : được tặng phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá sản phẩm không ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhận được khi mua sản phẩm không được trừ vào giá anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.7749,
      "id": "22250427",
      "field_search": "question",
      "question": "pMH dc trừ luôn vào sp ko ad",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đặt mua và được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ sẽ được trừ vào trực tiếp giá của sản phẩm chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.563835,
      "id": "28426609",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em.mua trả góp thì có được tặng phiếu mua hàng 500.000 không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi ạ. Nếu anh mua trả góp lãi suất thường thì vẫn được hưởng ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.106724,
      "id": "27512330",
      "field_search": "question",
      "question": "Đc tặng pmh nhưng mình k lấy mình có đc giảm 500 trừ vào tiền mua đt k",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm ạ , PMH này áp dụng mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.06963,
      "id": "27930173",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với phiếu mua hàng này không áp dụng trừ vào giá sản phẩm anh nhé, anh vui lòng sử dụng phiếu mua hàng này mua các sản phẩm khác ở siêu thị bên em anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.060059,
      "id": "28359053",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 có được trừ vào giá máy không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc PMH bên em không áp dụng trừ vào giá ạ, anh có thể dùng để mua các sản phẩm khác ở đơn hàng sau ạ!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.005955,
      "id": "27436283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6.690.000đ có tặng kèm phiếu mua hàng 500.000đ không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Mua giá sốc online không có tặng kèm phiếu mua hàng 500.000đ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.890537,
      "id": "30136763",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thu mua lại sp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành trong 12 tháng, ít trầy xước, rơi vỡ, vào nước thì bên em có thể hỗ trợ thu lại anh nhé. anh vui lòng cho em xin thông tin này mua mới sản phẩm và giá lúc mua để em tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.87103,
      "id": "17794314",
      "field_search": "question",
      "question": "Ua máy được tặng cả phiếu mua hàng nữa ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại với sản phẩm Iphone 6 32gb không có chương trình tặng phiếu mua hàng nha anh. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.686089,
      "id": "22285706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có  được tặng phiếu mua hàng không ad",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị mua trả góp vẫn sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.669552,
      "id": "30950522",
      "field_search": "question",
      "question": "Không còn tặng phiếu mua hàng ha?",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc không còn ạ, sản phẩm chỉ đang có chương trình Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit thôi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.662418,
      "id": "28525305",
      "field_search": "question",
      "question": "tặng phiếu mua hàng trị giá 500k, vậy có được giảm trừ trực tiếp luôn vào sản phẩm này không?",
      "answer": "Dạ chào anh Phiếu mua hàng dùng để mua các sản phẩm khác và sẽ không được tính vào giá mua máy anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.650444,
      "id": "30489331",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng gói mua hàng 500ngh có trừ vào tiền mua máy ko vậy",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB được tặng phiếu mua hàng 500.000đ thì không được trừ vào hóa đơn mua hàng này anh nha!Nếu anh tiếp tục mua hàng tại Thế Giới Di Động thì phiếu mua hàng 500.000đ sẽ được trừ vào các hóa đơn sau của mình ạ!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.558222,
      "id": "27310787",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 trừ vào tiền máy luôn được k ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không áp dụng qui đổi thành tiền mặt hay trừ thẳng vào giá máy đâu nhé anh mong anh thông cảmThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.530018,
      "id": "26710601",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả gop có được tặng phiếu mua hàng 1tr ko zây",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi mua trả góp sản phẩm này thì vẫn được hưởng khuyễn mãi anh nha. Không biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và anh có thể đưa trước bao nhiêu muốn góp mấy tháng để em hỗ trợ anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.528831,
      "id": "27516665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua giá online 6tr690 có được tặng phiếu mua hàng 500 ngàn không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá khuyến mãi online trên web thì không có hỗ trợ tặng PMH 500.000đ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.514395,
      "id": "22289022",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng online có đk giảm giá k ak Nếu đk giảm giá thì có đk tặng phiếu mua hàng trị giá 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Hiện em kiểm tra sản phẩm chưa có chương trình khuyến mãi giá Online ạ, mong anh thông cảm, anh mua trong thời gian này bằng tiền mặt hoặc trả góp có lãi suất giá 8.990.000₫ thì anh sẽ được tặng phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.448542,
      "id": "20268626",
      "field_search": "question",
      "question": "có đc trả góp 2 sp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham gia trả góp 2 sản phẩm nha chị. Không biết chị muốn tham gia cùng hợp đồng hay khác hợp đồng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.413986,
      "id": "30598265",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k khi mua iP6 thì mua được gì ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện không trừ vào giá sản phẩm chị nha, Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.394112,
      "id": "22883843",
      "field_search": "question",
      "question": "K còn chtr khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500k nữa hả?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại không còn chương trình khuyến mãi phiếu mua hàng nữa chị nha. Nếu chị cần gì hỗ trợ tư vấn, thì mong chị phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.356577,
      "id": "30300486",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?,Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ, mua online giá sốc 6.690.000 thì không áp dụng thêm khuyến mãi phiếu mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.331493,
      "id": "22474849",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ qua tiền điện thoại ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với Phiếu Mua Hàng khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB iPhone 6 32GB thì không được trừ trực tiếp đến sản phẩm anh nhé, chỉ được trừ vào lần mua kế tiếp thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.313356,
      "id": "30218678",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng dc trừ trực tiếp vào sản phẩm k",
      "answer": "Chào anh,Dạ PMH này áp dụng cho đơn hàng sau, không trừ trực tiếp vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.307636,
      "id": "23918574",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trừ vào giá của máy k anh chị?(nếu mình k dùng phiếu đó)",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.297056,
      "id": "27937245",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trừ thẳng vào giá không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng không trừ vào giá máy ạ, phiếu này anh có thể dùng để mua tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.266897,
      "id": "26624832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phiếu mua hàng có thể trừ trực tiếp vào sản phẩm k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không được hỗ trợ trừ trực tiếp vào sản phẩm chị nha, mong chị thông cảm, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.233564,
      "id": "26646049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả gop có được tặng phiếu mua hàng 1tr k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện mình mua trả góp vẫn có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm), Anh có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.22812,
      "id": "26663068",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi phiếu mua hàng trị giá 1tr có được dùng trừ vào giá mua máy k?,Qtv ơi cho mình hỏi phiếu mua hàng trị giá 1tr có được dùng trừ vào giá mua máy k?",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em đang có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) thì phiếu mua hàng này chỉ dùng cho mua sản phầm Apple Watch S3 GPS thôi anh nhé, không hỗ trợ trừ vào giá sản phầm được ạ! nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.219395,
      "id": "27752452",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0% là không đk phiếu quà mua hàng 500 k à",
      "answer": "Chào anh !  Dạ đúng rồi ạ nếu anh mua trả góp với gói lãi suất 0% thì sẽ không được hỗ trọ phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.968708,
      "id": "28522413",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ vào tiền trả máy đc không anh Và thế giới bên mình làm việc mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh !Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha anh, mong anh thông cảm nha, Siêu thị bên em mở cửa đến 22h nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.94894,
      "id": "22783113",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu giảm mua hàng 500.000 khi mình mau có dc trừ vô tiền mau iphone 6 ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc PMH bên em không hỗ trợ anh trừ vào giá được ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.795647,
      "id": "19388412",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 32G thì có được tặng phiếu mua hàng hay chương trình khuyến mãi nào ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB đang có chương trình KHUYẾN MÃI Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.781588,
      "id": "23993078",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng đổi ra tiền mặc đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng quy đổi ra tiền mặt nha anh, anh thông cảm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.749743,
      "id": "26639253",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip 6 32g nếu ko lấy phiếu mua hàng 1 tr thì có được trừ trực tiếp ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ trừ vào giá khi anh không nhận Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.720486,
      "id": "17631425",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm không.Cám ơn QTV.",
      "answer": "Chào anh,Dạ Phiếu Mua Hàng không áp dụng trừ vào giá ạ, áp dụng mua tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.643467,
      "id": "27634945",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua Iphone 6 7.490.000 là có tặng phiếu mua hàng 500k không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này nếu anh mua online và thanh toán 100% bằng thẻ mastercard thì anh sẽ được hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.53791,
      "id": "23634133",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ thẳng vào tiền mua máy không ad?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc phiếu mua hàng không trừ vào giá nha chị. Chị có thể dùng phiếu mua hàng Mua được tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com và dienmayXanh.com nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.52979,
      "id": "24429194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lúc trc mình đã mua trả góp sp khác r và đã thanh toán xog thì bây giờ mình còn mua trả góp đc nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị có thể làm hồ sơ trả góp mới sau 7 ngày từ khi kết thúc hợp đồng cũ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.508844,
      "id": "30136823",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hổ trợ mua lại sp ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua sản phẩm mới bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng, bên em có thể hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nha. Anh có thể thông tin cụ thể ngày mua chính xác và giá máy khi mua để em tính giá giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.401436,
      "id": "28522421",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ cho em vào tiền máy đc không anh Và thế giới bên mình mấy giờ làm việc vậy",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào tiền máy được anh nha. Thegioididong.com làm việc từ 8h đến 22h hàng ngày anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.388157,
      "id": "28192884",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng đc áp dụng mua hàng ở cửa hàng mình lun phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ phiếu mua hàng được tặng khi mua sản phẩm này chị có thể dùng để mua tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com ở đơn hàng sau ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.380587,
      "id": "24218328",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu giảm gia 500k có đc trừ vào giá mua còn 8tr490 không",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng không trừ vào giá máy ạ, phiếu này anh có thể dùng để mua tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.306072,
      "id": "22770279",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 vẫn được tặng phiếu mua hàng trị giá 500k chứ ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua sản phẩm sẽ được áp dụng 2 khuyến mãi:Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh Và chị sẽ Chọn thêm 1 trong các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) *Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) *Nếu chị quan tâm sản phẩm cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ để giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.282652,
      "id": "27411511",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp trả trước 50% có được giảm hay tặng phiếu mua hàng không",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 50% và góp với gói lãi suất khác thì mới được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ hoặc nhận hàng 24-31/05 thì sẽ  được giảm 800.000đ anh nhé, không áp dụng với gói lãi suất 0% ạ. Anh muốn góp trong mấy tháng và hiện anh đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.121176,
      "id": "17493800",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang trả góp của fecredit thì có mua trả góp sp này được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình có thể góp với Home Credit anh nhé, còn với Fe thì mình cần phải góp xong mới góp tiếp được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.101215,
      "id": "24126290",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k sau khi mua đt thì dùng để mua tiếp 1 chiec iphone 6 có đc giảm 500k ko",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể dùng phiếu mua hàng Iphone Mua được tất cả SP ở TGDD và DMX ở đơn hàng sau(bao gồm cả: sim số, thẻ cào, máy đổi trả, gia dụng đổi trả) nha anh. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.054928,
      "id": "27765616",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm được ko ad",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng không trừ vào giá sản phẩm anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.05394,
      "id": "17637434",
      "field_search": "question",
      "question": "?Đặt hàng là đc phiếu mua hàng 300.000 đ có giới hạn số lượng k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ giới hạn 1 số điện thoại mua được 1 máy và tổng cọc là 2000 suất ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.871208,
      "id": "28424894",
      "field_search": "question",
      "question": "thế dùng phiếu mua hàng để trừ thẳng vào tiền máy được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ vào tiền máy anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Phiếu mua hàng chỉ hỗ trợ anh mua hàng ở đơn hàng sau thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.863476,
      "id": "24197918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphon 6 32 GB ở tgdd tặng phiếu mua quà, vậy phải lấy ở đó những mặt hàng nào thì mới được trừ tiền? Lấy thẻ điện thoại có được không?",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ thì chị có thể mua được tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com và cả card điện thoại vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.743048,
      "id": "17584797",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng mình đổi lấy card có đc k á nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Với PMH của Iphone 6 32GB bên em khi anh được tặng có thể mua thẻ cào nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.735796,
      "id": "27258365",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sp này còn mấy mày v",
      "answer": "Chào chịHiện bên em còn nhiều máy chị nhé. Hiện số lượng em không thể nói cụ thể được ạ .Mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.67447,
      "id": "24074515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi km phiếu mua hàng 500k kia là mình mua hàng tối đa 500k sẽ được miễn phí hả. Ví dụ mua sạc dự phòng và ốp trong tầm 500k thì dùng phiếu được không.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đúng rồi anh nha , anh dùng PMH 500.000đ này mua sản phẩm là sạc dự phòng , ốp lưng trong tầm giá 500.000đ là được anh nhé , anh mua hơn 500.000đ đó thì anh bù thêm tiền vào anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.59179,
      "id": "30511477",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không lấy phiếu mua hàng có trừ vào sản phẩm không ad",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nha, anh có thể dùng phiếu để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.59179,
      "id": "28539444",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá ko ad?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em chưa hỗ trợ trừ vào giá chị nhé !!Mong chị thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.542755,
      "id": "20696960",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp này có cho trả góp 0d k vậy",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này được hỗ trợ góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.498663,
      "id": "23994101",
      "field_search": "question",
      "question": "V phiếu mua hàng áp dụng gì được",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng này dùng mua được tất cả sản phẩm  ở Thegioididong.com và DienmayXanh.com đang kinh doanh anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.47483,
      "id": "27899375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trực tiếp là 7tr490k. Thế muốn dán kính cường lực và mua ốp thì có đc sử dụng phiếu mua hàng 500k k",
      "answer": "Chào anh Hiện phiếu mua hàng có thể sử dụng để mua ốp lưng và miếng dán màn hình chống trầy anh nhé. Hiện miếng dán cường lực bên em không kinh doanh ạ. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.466143,
      "id": "26294977",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy tặng pmh có thể trừ vào tiền mua máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ trừ vào giá nha anh. Anh có thể dùng phiếu mua hàng này mua Apple Watch S3 GPS  nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.455133,
      "id": "30303807",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua giá sốc online 6.690.000 có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua với giá sốc online thì anh sẽ không nhận được phiếu mua hàng 500.000đ đâu anhh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.447594,
      "id": "28496122",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k mua hàng bên bách hóa xanh hay điện máy xanh dc k v",
      "answer": "Chào chị!Dạ phiếu mua hàng iPhone chỉ mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau thôi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.446873,
      "id": "27637879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua IPhone 6  32GB với giá 7.490.000 có được tặng phiếu mua hàng 500k không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh mua sản phẩm Iphone 6 32Gb không khuyến mãi phiếu mua hàng chỉ khuyến mãi  :Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.370655,
      "id": "28139109",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp bên mình là sản phẩm nhập từ đâu ạ? Có phải sp dựng ko?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ sản phẩm này bên em có xuất xứ từ mỹ và sản xuất tại Trung Quốc ( có thẩm quyền ) chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.365477,
      "id": "30445181",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng phiếu mua hàng. Áp dụng từ ngày hôm nay luôn hả",
      "answer": "Chào chị, Dạ đúng rồi chị nha, chị mua sản phẩm hôm nay thì nhận được PMH 500.000đ chị nha, chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.357777,
      "id": "20268991",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp có màu gray kh ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hiện tại bên em có màu vàng đồng thôi anh ạ, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.28707,
      "id": "26678827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi :  phiếu mua hàng 1triệu và tặng mua  apw s3 1tr là 2 cái khác nhau hay là 1?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua iPhone 6 chỉ có 1 khuyễn mãi phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) nha anh, không có khuyến mãi nào khác nữa anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.284267,
      "id": "26597909",
      "field_search": "question",
      "question": "Không lấy phiếu mua hàng có đc giảm giá ko ạk 😂,Không lấy phiếu mua hàng có đc giảm giá ko ạk 😂",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp anh không lấy phiếu mua hàng bên em không thể hỗ trợ anh giảm giá sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua được, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.248817,
      "id": "17717454",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua trả góp sp vào ngày 16/3, giờ hàng đã về tại tgdd nhưng chưa báo nhận hàng, giờ e mang tiền + hdđ + shk + cmnd ra tgdd làm thủ tục mua hàng được chưa, và khi nào thì nhận được máy",
      "answer": "Chào anh Minh!Với trường hợp của anh thì anh vẫn có thể vui lòng đợi thêm một khoản thời gian ngắn nữa khi phía bên em liên hệ anh đến nhận sản phẩm thì anh vui lòng mang theo hồ sơ đến siêu thị Thegioididong.com trển để được hỗ trợ làm thủ tục mua trả góp và nhận sản phẩm anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.241453,
      "id": "24188622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjk mua máy vs giá 8990000₫ và dc tặng kèm phiếu mua hàng 500000₫ và bây h mjk muốn trả máy thì mjk sẽ nhận lại dc bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Chị vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho chị nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.143276,
      "id": "27715188",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500.000 có trừ trực tiếp vào sản phẩm ko vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ trực tiếp vào giá sản phẩm anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.11548,
      "id": "22889751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua máy này trả góp .sp này còn k ạ",
      "answer": "Chào chị.Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chưa về hàng nên bên em vẫn chưa có thông tin trả góp chị nha, chị có thể đăng kí nhận thông tin khi về hàng để có được thông tin cụ thể hơn nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.076637,
      "id": "27279024",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em định mua máy ip6 bản 32Gb nhưng giá bây giờ lại tăng lên 7tr490. Em định trả tiền mặt thì phiếu mua hàng 500k được tặng có được trừ vào giá máy không vậy ạ!",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc là phiếu mua hàng 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện anh có thể mua sản phẩm với giá 7.490.000đ và nhận phiếu mua hàng 500.000đ giúp em được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.070333,
      "id": "28121138",
      "field_search": "question",
      "question": "cko e hỏi mua iphone 6 đc tặng pmh 500k và mìh có thể trừ 500k còn 6999k đc ko ak. máy bảo hành sao ak",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không áp dụng trừ PMH vào giá được ạ, máy này khi mua bên em bảo hành 12 tháng chính hãng anh nha!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.03566,
      "id": "22632781",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k trừ trực tiếp vào sản phẩm được không anh",
      "answer": "Chào anh TínRất tiếc thì PHIẾU MUA HÀNG không được hỗ trợ trừ thẳng vào giá máy ạ, anh có thể dùng để mua các sản phẩm sau này tại Thegioididong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.013044,
      "id": "23801997",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi nếu sử dụng mã giảm giá 8% để mua hàng trong hôm nay thì có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ chị ơi với Iphone thì không áp dụng mã giảm giá chị nhé. Mong chị thông cảm. Chị có thể chọn sản phẩm khác hoặc có thể mua Iphone 6 32GB với giá bình thường và nhận phiếu mua hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.99513,
      "id": "27308503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ trước khi tới cửa hàng mua đt thì em đặt onl sạc dự phòng tại cửa hàng thì lúc mua đt được phiếu mua hàng có đc áp dụng ko ạ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em không thể thông tin chính xác với anh được ạ. Mong anh thông cảm và vui lòng liên hệ 18001060 để được hỗ trợ kỹ hơn nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.98053,
      "id": "22721993",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có 02 phiếu giảm giá 500k, mua nokia có được giảm trừ k a",
      "answer": "Chào chị,Không biết phiếu mua hàng này chị nhận được từ chương trình nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ chị ạ. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.974056,
      "id": "27493393",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua thuong giá ban s z shop? Phieu mua hàng có thể trừ khi mua sản pham k?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này MUA GIÁ THƯỜNG: 7.490.000₫ anh nha , và PMH này không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm ạ , PMH này áp dụng mua được tất cả phụ kiện tại siêu thị anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.902098,
      "id": "29801694",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp ip6 mính mua tháng 12/2017, hiện tại cáp sạc k dc ổn đinh, xin hỏi bây giờ sp còn đuọc bảo hành k?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ về trường hợp của chị, chị giúp em mang sản phẩm của mình ra siêu thị để bên em kiểm tra và thông tin chính xác cho chị, chị nhé. Sản phẩm hiện tại vẫn còn trong thời gian bản hành chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.889845,
      "id": "22432697",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k đó có đc trừ vào luôn giá sp không QTV ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ phiếu mua hàng 500,000đ được đổi thành tiền mặt ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.862698,
      "id": "26525590",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi là giờ e đặt hàng online và sáng mai e đến tgdđ nhận hàng thì sẽ dc giảm 1tr và phiếu mua hàng s3 phải k,và phiếu đó mua dc những j ạ,tks ad",
      "answer": "Chào anh, với phiếu mua hàng thì khi anh mua sản phẩm Apple Watch S3 GPS thì sẽ được giảm 1 triệu anh nha( phiếu có thời gian sử dụng là 30 ngày không quy đổi tiền mặt),thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.749466,
      "id": "21892500",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình k mua ở tgdd, có ng tặng mà k biết cài đem tới tgdd cài đc k v?",
      "answer": "Chào chị Phương,Trường hợp trên chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.746483,
      "id": "26475650",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có được hưởng km  phiếu mua hàng ko ak. Và phiếu đó mua được những mặt hàng qtv.",
      "answer": "Chào chị Thảo Khi chị mua online iPhone 6 32GB thì vẫn được hưởng PHIẾU MUA HÀNG Apple Watch S3 GPS chị nha. Với PHIẾU MUA HÀNG đó thì chị có thể dùng để mua Apple Watch S3 GPS ạ. Chị tham khảo thông tin thêm về sản phẩm ởnhéThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.743042,
      "id": "20930864",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua hàng iP6 32GB (Cũ đổi trả) ở TP Rạch Giá AD check giùm mình có SP nào hông ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc tại Rạch giá không có iPhone 6 32GB đổi trả nha anh. Không biết anh có thể đến Phú Quốc không.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.717928,
      "id": "22719372",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có dùng để trừ trực tiếp vào giá máy được không ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Với khuyến mãi phiếu mua hàng khi mua iPhone 6 32GB thì chưa được hỗ trợ trừ vào giá máy nha bạn! Phiếu mua hàng có thể dùng vào các đơn hàng tiếp theo nha bạn!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.651667,
      "id": "26810488",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng tức là giảm giá máy đi 1 triệu khi mua hàng ạ ?",
      "answer": "Chào anh Đạt,Khi mua anh có thể sử dụng Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) để được giảm giá 1 triệu nha anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.571442,
      "id": "19401645",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua sam sung j7 prime giờ muốn đổi sang ip6 trả góp mình có sổ hộ khẩu+ cmt thì có được ko. Và mua j7 prime mình có được tặng phiếu mua hàng 500k thì khi mình đổi sang ip6 thì tính phí trả lại ntn bạn",
      "answer": "Chào anh ĐạtAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có thu lại cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi sang mua trả góp iphone 6 nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.508434,
      "id": "26389103",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng là mua được apple watch với giá 1 triệu  à QTV?",
      "answer": "Chào anh, Dạ không anh nha, anh mua máy này sẽ nhận được Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu, tức là Apple Watch vẫn giữ giá gốc, anh bù thêm tiền là được ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.504766,
      "id": "22511752",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi là Phiếu mua hàng 500k có trừ trực tiếp vào máy ko bạn ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào máy anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.48644,
      "id": "19993690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ  e có mua trả góp  dc  4 tháng  thì  có  dc  mua  sp  khác  trả góp  nữa  ko ạ",
      "answer": "Chào chị Lan,Nếu chị đang trong quá trình góp một máy, chị vẫn có thể tham gia góp thêm sản phẩm khác được và góp với công ty tài chính khác với công ty tài chính mà chị đang góp để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.483315,
      "id": "22481162",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphon 6  được tặng phieu 500 vậy mình trừ vao tiên mua may luôn đc ko ban",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ chị trừ tiền PMH vào giá sản phẩm được ạ, chị có thể dùng PMH để mua các sản phẩm sim số, thẻ cào, máy đổi trả, gia dụng đổi trả tại siêu thị chị nha!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.440521,
      "id": "18407804",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn sp iphone6 32gb k nhỉ",
      "answer": "Chào anh PhongHiện Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn còn hàng ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.430853,
      "id": "23672711",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua máy mới được khuyến mãi phiếu mua hàng.mình ko nấy phiếu mh thì có được trừ vào tiền máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ, tuy nhiên thì phiếu mua hàng này không áp dụng khi mua trả góp lãi suất 0% và không hỗ trợ trừ vào giá máy anh nhé. anh có thể vui lòng cho em biết anh muốn mua sản phẩm trả góp hay trả thẳng để em kiểm tra thông tin giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.399883,
      "id": "18635920",
      "field_search": "question",
      "question": "sp này có màu xám ko ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ. Nhưng với màu vàng đồng thì cũng khá đẹp và tinh tế đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.338583,
      "id": "28247995",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm được ko ad. Thấy chỗ khác có 6990000",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá nha anh. Anh có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ mua các sản phẩm có tại siêu thị thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.298035,
      "id": "22680480",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. cho ehoir phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá máy ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  PMH không hỗ trợ trừ vào giá máy chị nhé. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.267118,
      "id": "27430134",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ  ,ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua với giá rẻ online  6.690.000₫ thì không được tặng thêm Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.250614,
      "id": "27494224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0% có đc phiếu mua hàng 500 HK z ác",
      "answer": "Chào anh,Dạ trả góp lãi suất 0% thì không có phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé, cũng không được giá giảm 6.690.000₫ luôn anh ạ, vui lòng trả góp lãi suất 0% thì mua sản phẩm với giá 7.490.000₫ anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.219158,
      "id": "25208796",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua online rồi trả tiền qua phiếu cho người giao hàng đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị cho em xin thông tin là chị trả phiếu gì cho người giao hàng vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.211714,
      "id": "20008377",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 sp trả góp đến 1.12 là xong giờ e có thể mua góp được nữa k shop",
      "answer": "Chào anh,Anh có mua 1 sản phẩm trả góp đến 1/12 là xong thì giờ anh vẫn mua tiếp sản phẩm khác trả góp được nha. Anh nên chọn công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn anh nhé . Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đã tham gia, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.19326,
      "id": "22580297",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có đc giảm 500k trực tiếp vào phiếu mua hàng ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em không hỗ trợ trừ trực tiếp vào giá sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.147978,
      "id": "22442860",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có đc giãm vào giá máy không",
      "answer": "Chào anh,Dạ với PMH 500.000đ khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trừ vào máy nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.145786,
      "id": "30651684",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cho mình hỏi sp có thể còn kinh doanh đến cuối năm k ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì bên em không có thông tin cụ thể được ạ, còn phụ thuộc vào nhiều yếu tố như chính sách sản phẩm, nguồn hàng cũng như là nhu cầu tiêu thụ nữa anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ mình đặt mua sản phẩm ngay anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.141863,
      "id": "29668582",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online đặt trước và có trả góp được không. có được giá 6690k không. Hay chỉ áp dụng giá giảm khi đặt online nhưng phải mua đứt luôn sp",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ để mua giá sốc online thì anh vui lòng đặt hàng giúp em anh nhé (kết thúc vào 09/09)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.070038,
      "id": "27546375",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% góp 8thang là bao nhiêu tiền và có đc phiếu mua hàng 500hk z",
      "answer": "Chào anh Hiện giá khuyến mãi online không tặng thêm phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.047459,
      "id": "23547124",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trực tiếp trên giá khi mua máy không vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào giá máy được anh nhé. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.037897,
      "id": "17804087",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e đã nhận được phiếu mua hàng trị giá 300K (ưu đãi đặt trc) giờ TGDD gửi tn tặng bình nước TL và phiếu mua hàng 100k để dùng mua gia dung >300k trc ngày 2/5/2017 vậy 2 phiếu mua hàng là 1 hay ko liên quan tới nhau. giải thích hộ e về phiếu mua hàng 100k",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu đây là 2 PMH không liên quan đến nhau nha anh, tuy nhiên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại  để bên em có thể kiểm tra giúp anh được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.001617,
      "id": "28989251",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB cửa hàng ở thị trấn uyên hưng bình dương còn hàng không ạ? có giảm giá hay tặng phiếu mua hàng gì không",
      "answer": "Chào chị,Chị cho em xin thêm thông tin tên huyện ạ, hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ chị nha, Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.952129,
      "id": "31026380",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp nay bất wifi kem qua co cách nao bất manh ko v",
      "answer": "Chào anh,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng anh đang sử dụng có vấn đề, anh vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.914481,
      "id": "18534091",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt tại cửa hàng .Có được khuyến mãi quà tặng gì không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua sản phẩm này thì anh sẽ có cơ hội mua các loại sim độc quyền tại Thegioididong.com đó ạ. Không biết anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.899466,
      "id": "24636960",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại sp này còn hàng tại tgdd tây Ninh ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện còn hàng ở siêu thị Thegioididong.com tại tây ninh chị nhé chị ở khu vực nào của tây ninh để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.89494,
      "id": "30649664",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm không vậy và có áp dụng cùng chương trình haloween hong shop",
      "answer": "Chào chịDạ . Hiện Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  áp dụng đồng thời với chương trình halloween ạ , nhưng phiếu mua hàng không hỗ trợ giảm giá trực tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên được áp dụng cho  đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.849557,
      "id": "27757053",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000d có trừ vào tiền thanh toán được không hay chỉ đùng để mua phụ kiện thôi !",
      "answer": "Chào chị ! Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha chị, mong chị thông cảm nha, chỉ dùng để mua tất cả sản phẩm kinh doanh ở Thegioididong và Dienmayxanh ở đơn hàng sau ạ, chị có thể dùng số điện thoại nhập vào ô coupon để nhận mã giảm giá từ 3% đến 5%, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.770536,
      "id": "26243770",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp này tại sao shop k kinh doanh màu xám ạ",
      "answer": "Chào anh.Bên em kinh doanh sản phẩm do nhà sản xuất cung cấp và quy định giữa 2 bên. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.713844,
      "id": "30567058",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua ip 632g tai viettel store bên chi có mua lai k a vi bên do k thu hồi sp",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com còn trong thời gian bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em sẽ hổ trợ thu lại máy. Với trường hợp anh không mua mới  sản phẩm bên em thì bên em không có hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.694065,
      "id": "28256160",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và GPLX muốn mua hai sp trả góp lãi xuất 0℅ .  Tư vấn giúp e cái",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi mới có thể mua trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể mua 1 máy lãi suất 0% bên HOME CREDIT và 1 máy lãi suất 0% bên FE CREDIT anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em đặt mua giúp anh ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.683914,
      "id": "27388764",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng mk có mua được máy iphone hay máy dòng khác k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Phiếu mua hàng anh dùng để mua tất cả các sản phẩm được kinh doanh tại Thegioididong.com hay DienmayXanh.com chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.609549,
      "id": "27341210",
      "field_search": "question",
      "question": "trước đây ip6 32G có giá 6,990,000, sao giờ có thêm phiếu mua hàng 500k lên giá 7.490.000 vậy ạ. Nếu mua không lấy phiếu mua hàng có giảm tiền k ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện tại hãng đưa ra giá 7.490.000đ nha chị, và khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị không nhận máy cũng có giá 7.490.000đ nha chị. Chị có thể tham gia nhập số điện thoại mua hàng nhận mã giảm giá từ 3% đến 5% nha chị, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.54508,
      "id": "24132632",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Phiếu mua hàng 500k đó, bên cửa hàng sẽ trừ thẳng vào giá sản phẩm hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%) không quy thành tiền trừ vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.511233,
      "id": "26588606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sp này mua ở tgdđ có phải là bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng quốc tế chính hãng nhé chị nên chị yên tâm về sản phẩm bên em ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.502316,
      "id": "18247059",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sắp 30.4 1.5 shop có khuyến mại giảm giá sp k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại bên em chưa có thông tin cụ thể chương trình khuyến mãi vào ngày 30/4- 1/5 ạ! Anh có thể theo dõi thêm thông tin trang web ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.457094,
      "id": "28627297",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 ngàn có mua đuoc hàng tại điện máy xanh và tgdd không bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiện phiếu mua hàng 500.000đ trên có thể mua tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayXanh.com anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.454529,
      "id": "29881352",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp cũ của cửa hàng có đạt chất lượng gần như mới ko",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm cũ kinh doanh tại Thegioididong vẫn còn dùng tốt và chất lượng đảm bảo , có hỗ trợ bảo hành ạ , nên anh cứ yên tâm mua nhé .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.422369,
      "id": "26541846",
      "field_search": "question",
      "question": "E tới cửa hàng mua thì phiếu mua hàng khuyến mãi 1 triệu có được giảm trực tiếp vào máy k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị ơi, Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị chỉ cần mua Online hoặc ra Siêu thị mua vẫn có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.422317,
      "id": "26243389",
      "field_search": "question",
      "question": "còn sp không bạn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể cho em thông tin khu vực cụ thể để em hỗ trợ anh kiểm tra còn hàng hay không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.420609,
      "id": "19839547",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua IP6 32G thì có được tặng gì không vậy AD",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc hiện tại anh mua iPhone 6 32GB chưa được tặng gì ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.386764,
      "id": "20764272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đk trả góp xong sp ip5. Và đã trả hoàn tất. Giờ mình đk trả góp thêm sp ip6. Có cần làm hồ sơ trả góp lại k. Hay xét lại hồ sơ cũ luôn",
      "answer": "Chào anh HoàngAnh vẫn cần đầy đủ giấy tờ làm lại hồ sơ mới khi mua trả góp lần này nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.367904,
      "id": "20961106",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình mua ip 6 32g thì có đc tặng quà gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB sẽ được nhận các khuyến mãi : ( áp dụng đến 31/08) Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard,  Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.356428,
      "id": "26702351",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi khi mua iphone 6 32gb này thì có dc tặng  apple watch s3 gps k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình không có khuyến mãi này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.355231,
      "id": "18219931",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp này có mấy mầu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh có duy nhất 1 màu vàng đồng đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.35245,
      "id": "27854260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mua trả góp có khuyễn mãi phiếu 500k ko ạ. Nếu có thì trừ vào tiền máy luôn dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp lãi suất thường thì có khuyến mãi phiếu mua hàng 500.000đ và không trừ vào giá máy anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.343875,
      "id": "27326934",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở Điện Biên. Sp này còn màu trắng bạc k ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không còn màu trắng bạc ạ, bên em chỉ còn màu vàng đồng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.324336,
      "id": "24985032",
      "field_search": "question",
      "question": "ko có tặng thùng cocacola à...?",
      "answer": "Chào chị,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi tặng thùng coca cola ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.311777,
      "id": "26673647",
      "field_search": "question",
      "question": "Tang Phiếu mua hàng 1tr  đc ap dung toan quoc phai ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện với Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) hiện bên em có áp dụng khi chị mua sản phẩm tại tất cả siêu thị Thegioididong.com hoặc DienmayXanh.com chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.286301,
      "id": "23008495",
      "field_search": "question",
      "question": "Không tặng pmh 500k nữa à,Không tặng pmh 500k nữa à",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại không có tặng phiếu mua hàng 500.000đ nữa anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.181657,
      "id": "22083181",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính sách đổi trả sp thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể  để tham khảo chi tiết chính sách đổi trả tại Thegioididong.com anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.179657,
      "id": "27269209",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hang8 mua dc nhuq j v",
      "answer": "Chào anh,Dạ với phiếu mua hàng này mua được các sản phẩm kinh doanh tại Thegioididong.com hay DienmayXANH.com đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}